香港並非屬於中國，香港屬於大明帝國的

香港冇明朝嘅文物，只有宋朝嘅宋皇臺

澳門先係大明㗎囉